一人一個牌子形容自己巨龍

Microsoft

Crocodile

長實

又微又軟

殺他死

Superdry

菊花牌

Super me

周大福

Fedex

恒大

都市日報

可口可樂

League of Legends

威而剛

大快活

德利龍

牛奶公司

Yy

Outdoor

5cm

361°

Longchamp

Nike （彎刀）

吸濕大笨象

Nike 耐克

馬拉松

大家食

...

龍咁威

M&m

BANDAI

小米

威猛先生

Double A

Cool

不死鳥

711

長城牌

Airbus

小林

雙飛人

columbia

8''

superdry

underarmour

維珍

adidaa

八達通

Marvel 漫威

7up

會瘋

BOSS

中銀

H&M(Huge&Muscular)

85度c

霸王

sport b

豪大大

3M

黑人牙膏

New Barlun

太太口服液

Puma

Forever 21

黑冰

鷄仔牌

椰汁大王

361度

Bossini

American Standard

Under Armor

Under Armour

PlayStation

澳洲牛奶公司

前菜到埋單 3分鐘

LV Long and valuable

Supreme

卡樂B

H & M

大埔呀婆豆腐花

波仔

納米樂

X large

USB

雞仔嘜

呢個
You win

獅王

Chocolate

摩根大通

威而鋼

聯想

Cohiba

薩利雅

愛妻號

頭

3m

三星

DELL

Mountain Dew

納米樂洗衣液

Motorola

日立

大食代

可lick

大家食J

Fear of god

on9?

殺龍巴斯

Pandora

脷賓立

Pleaser

自在極意巨龍

法拉利

卓悅

孖人牌

American eagle

恆大

G-SHOCK

時倉迷你槍

仲未有 evergreen

英雄無用武之地

運動家

Miniso

Hesheat

井上尚彌…

1010

轟天炮有未?

威龍

CSL

佳之選

XXL

無印良品

天天向上 天上野

G-shock

忽然一周

FedEx
使命必達

西部數據 Western Digital

TOUGH

柒牌

維他奶

扑死你

豪大大雞巴

Madness

黑旋風

吉利

Fucking Awesome

尖端

安鼻靈

姐系點

雀巢

光速21

美源髮彩，冇得彈

系你老母 抵你get唔到

派報紙囉

( Show Blocked User - 肥薯 )

Take me home,country roads

屌你老母

港龍

潔而亮

凡士林

勁量

喇叭牌

林寶堅尼

撚得脷

Hard To C

New Balance

chow tai fuk

倍耐力

香奈兒

有聲

Forever21

Liverpool

Power max

利口樂

崇基

鉅龍

Xlarge

大班

美津濃

champion

派報紙 渣架

你啫～

國泰

因管理不善而...

Lm

fendi

鉅記

cannon

第三次喇

大家樂

Bigbig長龍

利工民

長實 好似無得輸

來來甲由屋

利申絲

能得利

midnight studios

元氣

Champion

大雞大

Playboy

Bigpack

Red Bull

健達出奇蛋
一次滿足晒你所有願望

恒香

高露潔

戰馬

可口可樂公司名係咪叫可口

紅牛

新佰倫

送貨送得好快？

港鐵

Bugatti Veyron （布加迪威龍）

100毛

百福

OTO

灣仔碼頭

Virgin

萬事發

UNDER ARMOUR

Playground

hidden agenda

fear of god

永安

origin

Quicksilver

梅林牌

playstation

津露

黑人

Gregory

千兩

出前一丁

G dragon

百嚼

吉野家

西利仔

EA games

challenge everything

位元堂養陰丸

加德士

lays 樂事

吉百脷

合味道

白蘭氏

Marvel

黑根大支

吉百利

Nokia

雀皺

Hong Kong

Boss

莖量

6ixth8ight

Foverever 21
Cm

Neighborhood

Monster

每粒蛋都係要dlc買？

mm?

粉紅色?

唔買咪淨係玩到基本野

德國小鋼炮

minecraft

威馬

lexus

百佳

牛欄牌

30cm

德國寶

屌到驚

金寶綠水

Turbojet

地鐵

schoolfood

Canon

地名得唔得

春坎角 -> 赤柱

香港快運

超力

Sharp

咁耐都冇人講
in&out

圍她奶

playboy

Hugo Boss

幼卡

話自己微軟

呢個笑左

旺旺

吉卜力 (拮扑力 )

電光毒龍鑽

牧羊少年

金象牌

優品360

Dell

哈根大師

通渠佬

卡士蘭

肥仔開倉

微力達

半熟

釣魚牌

TINY

Ok

10 second

香港寬頻

滴(Dick)露

美極

我個名

Second kill

純潔的巨龍

Dolby 7.1
All around you

藍絲

勞力士

香檳

kinder出奇蛋

PhD pretty huge dick

永旺

金龜嘜，少少咸多多脆

納米液

勃勃素

大金

無孕良品